九龍灣逃生

啱啱一手fc德福平台同商場同下面巴士站安全

a，b出口落樓梯係巴士站

b出口行短天橋過淘大有巴士站走

b出口行長天橋可以上彩盈，過隧道可以上彩德彩福，都可以行過去彩虹站

場仗唔係今日就打完
手足睇路，be water

push

幫手帶路 可以的話

推

一手fc，德福安全

1

仲想等車等岩自己果架？ 有得上就上啦

對唔住啊，唔理喇總之要離開

九龍灣點走？

2

3

Push

4

有車就上
離開左嗰區先再諗

路障/除GEAR FIRST 路障/除GEAR FIRST 路障/除GEAR FIRST 路障/除GEAR FIRST

路障/除GEAR FIRST

推呀

換衫

路障/除GEAR FIRST 路障/除GEAR FIRST 路障/除GEAR FIRST

行上彩德，在沿新清水灣道走

現場佢地究竟有沒睇到？

幫推

小心呀

啱啱係現場，問過好多手足都話識/住附近

有無街坊落街教人走

LIVE仲見到好多手足走唔到

冇路走可以試下入兒童醫院

唔好，果度係死胡同

走呀

扔gear,小心roadblock

屌，宜家過去幫手

唔好，死路嚟

推到前線知

1925 九龍灣地鐵站外大量狗

屌！

行得寶商場條斜路上彩德啊！
個度可以行過坪石

街坊係時候出動

九龍灣：
1. B出連住條天橋 有三彩連儂牆個條 再直上 穿過彩盈坊（有百佳同OK) 銀龍隔離有公廁 可以入去換衫同洗面
出返馬路 行前少少有個小巴亭 可以搭83M小巴搭到總站（唔洗叫有落）落車之後入間商場叫匯八坊 搭電梯落就到彩虹地鐵站同巴士總站

2. 都係直上三彩天橋 穿過彩盈坊（有百佳同OK) 銀龍隔離有公廁 可以入去換衫同洗面 穿過彩盈坊之後中間有個廣場 向廣場左邊直行 過一條小馬路 前面有兩間小學 中間會有條隧道 穿過隧道直行 之後轉右 見到前面有間中學 之後轉左 前面就會見到彩雲邨 兩邊都有巴士站

推你

德福下面嗰巴士站唔得了，一堆防暴企左喺馬路，後面成堆經車

有車就上啦 唔想手足事

警

推！

置頂

推

Pish

淘大班手足阻塞馬路有乜搞作？
唔係要走咩？

admin???

Push!!!!!

有車就上啦 一係出市區 一係上山 一係過海 全撚部都走到

多啲人入嚟推

強烈建議去彩雲邨個巴士站
巴士＞黨鐵
26去尖沙咀
27去旺角
290 290a極快去荃灣西
95去佐敦
29m去新蒲崗
42仲去到青衣添
88去沙田＆大圍

驚係街邊既話可以過條天橋入彩雲商場
有3m上慈雲山
21去紅磡
10去大角咀

簡直四通八達

彩盈邨或樂華邨走

行就唯一方向彩虹走，

坐車 就有車就上 大巴小巴都好

pish

九龍灣往彩虹方向俾狗車3線塞住

落街救人

點救？

lushhh

PUSH

Push!

落街 救人

喺德福食個飯先走都得

推啊

還拖

觀塘道封晒 成堆警狗
搭車暫時牛頭角道可以

利申：搭到小巴出旺角 佐敦

彩雲順利99號喺科大走

正確路線 推

剩推逃生post

啱啱帶住好多手足行彩盈隧道走咗，暫時見到好多街坊鬧popo

不受傷不被捕

有好多狗過彩虹

如果無掉gear roadblock上車check係咪等死

好多popo去緊啟業

街坊幫大家鬧緊人

721 811

825 荃葵青

有2架狗車u turn返觀塘方向

封曬路，搭緊架巴士直去九巴車廠

九龍灣手足已散
感激各位街坊

散哂未

一手fc散曬，坪石彩虹站內無popo

彩盈村 盈順樓密碼 9218

一手fc，手足散曬，坪石，彩虹站內無狗

辛苦晒